間美容院成日打電話騷擾我

之前喺間美容院做facial
半年前完成treatment
同左佢地講明唔會再幫襯

但係直到依家
佢地仲係隔幾排就wts同打電話比我
wts block左佢，佢就打電話黎
我同佢講左好多次唔好再打黎都冇用

人哋睇你個樣
覺得你有潛力洗大錢je

用咩電話？
裝個小熊來電咪得

咁撚痴線⋯我煩我女神都唔敢咁⋯
咁咪聽一個block一個，睇下佢地有幾多個⋯

Btw你幫襯得好貴？

再block

除咗換no.外都冇方法啦

可以用個人資料私隱條例告佢
佢要有你同意書先可以用你個人資料，例如電話咁聯絡你

完左約而你本身有簽過既話佢係可以繼續揾你

只要你叫佢書面或email叫佢你不同意其使用你個人資料，再叫佢書面回覆你既話，咁你就可以退出

如果佢唔應你機，或者繼續揾你既話可以告佢

block 埋電話囉，

打一個block一個
佢打黎 你答佢五毛又浪費一個accut線block

block爆佢